928濫搜同611金鐘站一樣，都係靠嚇，唔想你地出黎

611金鐘（「唔好搞我後面」當日），因為612要過二讀，好明顯林奠落左order一定要過，唔想612聚到人

928大搜車，同樣道理，想嚇到你929/101唔敢出黎

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

［正視聽］再拗10.1分五區定集中港島其實冇意思，因為從來都唔係地方上嘅問題，而係心態上嘅問題